{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051866",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56789&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "관광호텔준"
    },
    "text": "このホテルは仁川国際空港からとても近い位置にあります。 ビジネス業務のための高品格サービスを提供しており、周辺には雲西駅と仁川国際空港、旺里海水浴場があります。 チェックインは5時から可能で、チェックアウトは12時までです。 フロントデスクは24時間営業で、英語、中国語、日本語、ロシア語でのコミュニケーションが可能です。 無料Wi-Fiが提供されており、客室は禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供しており、駐車も可能で、無料です。 宿泊客は駐車でき、ビジネスセンターを無料でご利用いただけます。 また、無料のシャトルバスも運行されており、予約が必要です。 ホテル内にはレストランとビジネスセンターがあり、朝食は毎朝6時から9時まで提供されます。 2歳以上からは2,000ウォン、5歳からは10,000ウォンで現場でお支払いください。 全客室では調理が不可能で、最大人数を超えたり未成年者は入室できません。 上記の情報は変更になる場合があり、写真と異なる場合があります。 チェックインの際、客室やベッドタイプは保証されておらず、客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このホテルは仁川国際空港からとても近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "このホテルは高品格なビジネスサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には雲西駅と仁川国際空港、旺里海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能で、チェックアウトは12時までです。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントデスクは24時間営業です。"
        },
        {
            "question": "どの言語でコミュニケーションができますか？",
            "answer": "フロントデスクでは英語、中国語、日本語、ロシア語でのコミュニケーションが可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。また、駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターは利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊客はビジネスセンターを無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "シャトルバスは運行されていますか？",
            "answer": "はい、無料のシャトルバスが運行されています。ただし、予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "レストランはありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内にレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は毎朝6時から9時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "2歳以上からは2,000ウォン、5歳からは10,000ウォンで現金でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者は宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "提供される情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提供される情報は変更される場合があります。写真と異なる場合もあります。"
        },
        {
            "question": "客室やベッドタイプは保証されていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室やベッドタイプは保証されていません。"
        },
        {
            "question": "客室価格には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 654
    }
}